獨立檢討委員會/獨立調查委員會去咗邊？

唔覺有人提，係咪已經不存在

721 831 101

自己人查自己人

紅底官

狗權無限大，完全係黨衛軍咁

要個委員會有撚用

直接密謀革命啦

咁既時勢緊係保住班狗啦
冇左兵權=倒台

肺炎肆虐完一輪
好似真係好耐無見過「獨立調查委員會」呢幾隻字

推呀
五大訴求 缺一不可

推